準備變磚！下星期一華為禁令正式啟動

臨時通行證到星期一完，到時全面封殺，android 都用唔到

咪要轉電話

說好的鴻矇出得未？

最多冇晒Google Services同Updates，已經用緊嘅product應該唔受影響

我準備好了

來自iPhone客戶端

所有apps無得更新，自己上網dl apk等中毒啦

係咪會無得用 Google play?

Yes

有部華爲

好期待

8月19日即將屆期，究竟美國還會不會給出寬限，華爾街紛紛表示不樂觀。高盛分析師對外表示，華為禁令寬限期一到，可能引發市場新一輪動蕩；美銀分析師則認為，Google可能會因此而受到影響，畢竟華為在歐洲智慧手機市場擁有20%市占率，美國這一番禁令，可能會改變Google在歐洲市場的布局。

但也有法人指出，華為禁令的寬限期，最大影響主要在於能讓Google手機獲得系統升級。以中國大陸用戶來說，因為中國華為手機本來就沒有預載Google服務，並不會受到太大影響，而國際消費者雖會因此受到不小影響，但如果華為新推出的鴻蒙系統能夠順利銜接，恐怕又會對智慧型手機市場後續發展帶來不同影響。（延伸閱讀：華為拚突圍 鴻蒙系統亮相）

華為消費者業務CEO余承東在介紹，智慧時代到來，華為認為需要進一步提升作業系統的跨平台能力，包括支援全場景、跨多設備和平台的能力以及應對低時延、高安全性挑戰的能力，因此逐漸形成了鴻蒙OS的雛形。可以說鴻蒙OS的出發點和Android、iOS都不一樣，是一款全新的基於微內核的面向全場景的分散式作業系統，能夠同時滿足全場景流暢體驗、架構級可信安全、跨終端無縫協同，以及一次開發多終端部署的要求，鴻蒙應未來而生。

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

抽得靚

Source?

老母用緊

大陸apk

師兄衰咩坐年幾?

準備被老母疲勞轟炸啦

唔好更新
要性價比 用Nokia
華為狗都唔屌
小米qc 差

快啲

英國佬比唔比佢攪5g?

幾千蚊買舊磚番黎真陰公

Nokia又平又好用
用華為

呢個真
華為根本overpriced
nokia仲係半個親生仔